傻鳩 你估ocamp真係咁多人扑野咩 你班中學青頭雞

Ocamp頂盡抽下水

玩水game濕身騎膊頭就一定啦
想當年呀叔我俾個漏m既女一騎 hi到啲m血就行足三年衰運

番正題，
玩房game就最多摸下手仔大脾，玩激啲就錫下臉咁

不過呢，就多數男同男玩

所以條女玩ocamp無咩大不了～

最攞命係啲reu, 通k 酒game

我個時都係靠reu 溝到個組女上床～
佢同佢條仔拍左三年拖 西都未摸過就俾我開左疱

再講 ocamp玩左幾年 聽過幾間u

仲係得幾個fm係ocamp個陣俾人食左

正常一大班人 唔見左個女fm 係好撚奇怪的

你話組爸媽自己偷間房扑野就大把

祝你以後識親女都戴綠帽

我都幫你帶左幾頂啦老襟

岩岩扑左

Btw 條女係俾第個狗公搞散左我先入手

原來佢一路對我有好感

屌依個都唔撚係玩camp個陣

樓主玩開福音營？

重以為你又想洗版

Post其實香港有21大(之後係無限大)(如果計QF 5 issuing)的「大學」

,

好想入恒大